狗屋現場

想問似唔似狗？跟左好耐 佢成程望出入口 40分鐘全程一個人 都有望人群！

推

有無耳機先

一見到佢既時候有 跟著望多佢幾眼就除左

算啦，你釘實佢，但唔好亂捉

聊下佢 問下有無證之類

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

叫身邊人小心 頭先有個男人揸住兩部手機
錄周圍環境send落WeChat